國際戰線唔係Trump助選團隊

Twitter 屌緊侵侵送曬啲防護衣比中國

見到有人話要係twitter幫Trump辯護, 我覺得唔駛.

要留意, 國際戰線 唔係Trump助選團隊, 亦唔係美國民主黨既助選團隊.
國際戰線(特別在twitter) 係要拉攏更多人支持香港, 團結反中共政權. 團結對象, 不分左中右.
(有關對個別政客的個人偏好, 最好留係連登同facebook講.)

係Trump呢件事, 手足可以借d耳唱衰中共, 但唔駛刻幫Trump辯護.

共和黨Solomon Yue有份幫Trump助選, 但佢都警告香港人不要介入美國兩黨鬥爭, 不要 「拉一派打一派」. 因為, 香港人需要美國兩黨的共同支持. 大家要明白Solomon Yue手足的苦心.

[更新版]到底大家撐唔撐港台

我自己暫時都傾向Trump連任
但twitter最大功用, 係幫香港拉攏最多盟友, 不分左中右

最近, 美國兩黨合作提案譴責「中共」抗疫, 證明反共不分左中右.

幫推

應該講
我地目標要美國以至其他國家幫都好
並唔係要果個國家執政黨幫
而係希望人地會傾全國之力嚟幫
即使唔幫都唔緊要
起碼要對中共有所警戒

要爭取最多盟友支持香港&反共

push

aggger

無錯

開新account 扮支那人撥火好過啦

推

agger 侵選到當然對我地有利
但做太多就意圖太明顯
政客s利用緊我地個時大家都要利用返政客

認同，連登仔唔好淨係識幫trump打飛機，要拉攏唔同光譜嘅人